還未見識到殘忍的事 我就已經被打倒了。

因果自負

不停想像每一個我在乎的人都很憎我

那麼就可以屠殺自己

我的人生價值只有當年的成績好

我這麼純真又天真的人真是不配活著

快點屠殺我

千萬不要自殺

屠殺我

一齊爭取安樂死